一人一種世上最應該消失嘅昆蟲

我先
蚊
屌你一到夏天咬到我成對腳係 痕到

飛甲由

白蟻

塵蟎

根本就唔應該有昆蟲